Sesuai List Test Ada Beberapa Modul Yaitu :

1. Barang ( Vue )
2. Stok ( Restfull )
3. Transaksional ( Penjualan dan Pembelian ) ( Restfull )

Untuk Data Bisa Langsung Di Migrate Saja Lalu Register

Terima Kasih
